dyson出v10

怪唔之得前幾日v7 已經賣200美金

V8先係
減勁多😂
V7 平平地幾抵玩

前排先買左

v10 燒底板

V8我覺得買水貨唔抵 一壞就煩 重要水尾

有冇真用家話我聽佢舊電掂唔掂？
上網睇個個話舊電快打柴

水貨唔敢買貴野

舊電有得換

睇價錢做人

上個月買左v8 水貨

幾錢， 運費又幾錢

一月先買咗水貨v8

三千幾，係葵興啲工廈貿易公司度買

唔貴

出V10 洗唔洗成皮

美國五六百蚊美金

有咩新function?
定只係持久力又長左

外形唔同， 時間長咗

早兩個月貪平入左v6

我都係v6, 開心使用， 有咩唔好？
電細就會輕d, 老人家都無咁辛苦

上年7月入左V8

想知佢個風筒有冇update

60分鐘, 而家好似

按照慣例，新機的推出也就意味著 Dyson 的數位馬達升級。這次的 V10 馬達採用了特製的陶瓷軸承，它在將馬達重量減至 125g 的同時（V8 是 225g），也能達到 125,000RPM 的轉速（V8 是 110,000RPM），相較上代的 V8 吸力增幅達 20%。是說，這顆馬達的能力之強，已經到了讓 Dyson 爵士決定「停止開發」有線吸塵器的地步。

即係比V8輕左但吸力強左

掂喎， v8 好重